點解唔用新屋嶺隔離由中國入境嘅疑似新型肺炎個案

又近邊境。

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

拒絕Freerider 從生活做起
幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

喜靈洲好啲

點都唔可能用未入伙公屋

順便火化埋

又無cam，私人度高
政府高層都話十分安全
而且空氣清新
最好送埋張建宗陳肇始入去隔離啦
係咁咳，又唔帶口罩
咁撚無公德心

講得啱

真

如果今日有記者會，叫記者問

push